［回家］牙租個新app開始load唔到post

係咪得我係咁